## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.  
Функции позволяют использовать один и тот же код определенное количество раз или при достижении определенных условий. Также функции позволяют изолировать переменные  
2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.  
Для того чтоб не присваивать аргументу значение внутри функции можно брать его из любого другого места(от пользователя или как результат других вычислений) это делает функцию универсальной и позволяет её переиспользовать.   

## Задание

Реализовать функцию, которая будет производить математические операции с введеными пользователем числами. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Считать с помощью модального окна браузера два числа.
- Считать с помощью модального окна браузера математическую операцию, которую нужно совершить. Сюда может быть введено `+`, `-`, `*`, `/`.
- Создать функцию, в которую передать два значения и операцию.
- Вывести в консоль результат выполнения функции.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел числа, либо при вводе указал не числа, - спросить оба числа заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).

#### Литература:
- [Функции - основы](https://learn.javascript.ru/function-basics)
